開箱。。。。。。。。。。

細過我塊面

肥死你

妒忌嗎

b好耐無報告體重

btw how much

$176

食pizza同egg cream前

食完

次次見到你啲柒腳趾都忍唔住笑

b我體重就快追到你 我想跳海

剪腳甲啦 好撚核突啊

菠蘿

呀b條波褲污糟咗。。。

mo$buy第2條褲

sheep ching 強勢回歸